屯門有間野好唔掂呀

講你呀 東屋台 阻差辦公 要大大力懲罰

老闆娘 你有冇事呀

放出嚟未

仲有得做咩?
最怕唔見人再開...